開咗個firsttrade戶口

但唔識電匯要點入錢入去

citi電匯

Google都唔識？

最抵應該用Citi Priority 匯錢過去

點拎錢走

開番個Citi priory 戶口啦
Download Citibank 個app就攪掂

Citi Priority 轉錢
記住揀我方俾手續費

Google 幫到你

我會用星展或者citi bank

google番之前啲Post有資料

citibank

youtube有埋片教你，自己揾下先啦

我都想講，YouTube片幾乎捉住你隻手仔咁教你

電滙網上銀行搞啦
利申渣打

DBS係咪都唔收 charge?

但我無錢

好好用它

走呀..股災

唉屌我幫你啦
payme我先

用天星銀行

ft 今日落唔到單嘅

最抵應該用Citi Priority 匯錢過去 X100

開citibank
上網升級做priority
匯錢免費